小豆個頭好撚型

戀愛了

陀地驅魔人

圖or老母

老豆

開電視睇啦屌

入波未

招積黎架

唔係有班盲反好鍾意插人染頭髮架咩？唔見有人叫中堅豆專心踢波？

柒頭?

成個阿倫史密夫咁，又係14號